NGT48討論區第71回: 誠徵油王支持NGT一眾好女仔！2日後正賽！

溫馨提示
Rika入到20名內我切Jer
希望NGT有好成績

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

請大家多多支持步太郎日陽b!!!

多謝大家G持上面三個好女仔

希望入到

其實入唔入到圍同出坑冇關係掛

我開始推果時ngt只係得美南一個入到圍，都一樣咁g持禾d可愛囡囡的

岩，衰d講句，紅左咪多人爭 雖然我都想mb多人鐘意，做得開心，咩名次都係咁g持

票已投

油雞 (大部分)
萌香 (次大部份)

其他少量
日陽B
禾珠
Vivian
美南 <<---非推，Rika d 票怒過晒比美南

Rika 話9我由佳

你睇完就會重新愛上rika了

有d心軟
但SOR，票投晒了
出年先算啦

續上po

幾時上水比大家認識

下星期去新潟幫你買 如果中到公演

唔該晒,潟巴

你買到個陣我就再tg你啦,謝謝!!

仆街你無意中又型咗我地一下啦,你又去公演

唔該晒,潟巴

都係個句記住要報返D車馬費同手續費比我,唔好白白咁幫我呀,我會唔好意思㗎

豪邁，男子漢

唉rika好似話2年內就畢了

負皮畀樓豬

唔知咩間諜黎留名

話時話又玩中就切J,其實咁耐歷史有無人找過數

如果話唔鍾意rika,但又睇下文又望條片就心軟,好明顯就係有個古惑仔平時做開壞人講粗口開片乜都齊既,但突然見到有日幫個牙婆執橙你就覺得其實佢都唔係咁差又有屋企人,佢都係人黎個隻

所以話考試考開20分突然考60分個進步幅度係會覺得勁過80變90-100

岩呀，就好似大雄做一件壞事就十惡不赦，胖虎做一件好事就係超級好人

講性格，rika一定係差架啦，唔好話扮就扮到出黎。一定係由佳/ 日陽呢d先係性格真好

兩個NGT MB 殘到呢

二期生除咗 三村妃乃...
其餘嗰啲係個人先入為主定點，我覺得角女士突然之間好好多。

其實3期要等多兩年，大個女，先至可以下定論

我要咗‼️

好康介紹,其他MB新增中

睇隔離po 原來潟巴投左250票

乜黎？大陸app?

三村妃乃點睇都唔係最靚個個 同埋一定贏角囉

整返個懶人包介紹新member未

返到屋企整

咁出來飲酒未

我托左FD幫我買本書
留比其他青

呢本野我成日推薦人買 啲相影得好靚

作反了.....

大悲報

米團中文春炮

日陽同由佳醒目女，同愛ngt，應該唔係佢地2個。萌香咁既性格，無男人岩。

65%姬
30%安久
5%其他

柏木呢

如果係柏木應該唔會當係米團

而且佢出過一次事，應該會小心d掛

屌 rika機會好低喎
我話8成安9

Anju 我都覺好危

誰共誰一起
緣份冥冥之中連於一起

對唔住,既然Aya都已經講咗畢業,我地都無謂再遮遮掩掩啦!!

係,今次文春炮係我同Aya,係度同各位手足講聲:「哥man呢!!」

sor,原來我未覆診!!

院友

膠到呢

邊位

HKT!!!HKT!!!HKT!!!

唔好話我燈，萌香聽日一定會喊，排名唔好

收聲啦仆街

估到啦
驚100不入

以下為全港學界朗誦及作詩比賽冠軍「宮島亞弥」演繹佢嘅作品,掌聲歡迎!!

👏👏👏👏👏

請肅靜!!

贈珠珠的詩!!

「宮島亞弥」!!

十年磨一劍
登頂屢再試
今必需成王
請君割腎囊
若然再失足
屌爆名古屋
有家卻不思
開台苦呀西

謝謝!!

由佳寶寶好qqq

原來你真推珠

影唔切由佳寶寶

係

笑了

巴打去左名古屋？

好詩

係牙,今朝con,一陣睇總選,頭先由佳寶寶經過我推席,未影就已經一枝箭衝左落去

得番殘影

蟲豬搶由佳咪
一票不投蟲井豬

開波先黎BAN台

offical la

好近

突然忍唔住,喊咗,無Aya!!

offical akb youtube

隔離飯香d....其他團d D3靚d

唔係隔離飯香，係事實

留言臘人

我仲揸住部note8影相

期待riko圈內

大家

馬交玲

山田

80-100 ngt 得沙聲一個
今年大鑊了

原來速報真係廢，山田變到咁尾

屌你上哂去啦

珠巴手持王牌由雞,跟住走嚟放負

因為柱票谷完第一日就冇
舊年都係

80位都萬八票，難度又高了

山田速報20> 尾，咁我步加咪仆硬.....

山田B

仆街,要去平服下心情先,催淚

棒球妹

小熊！！！！！！！

萌香

已經4個圈內

萌香好彩入到

幾驚圈外

柱票少左一萬
入到已經好喇

Maho 萌香

maho同萌香雖然跌左名次，不過都開心既

小熊由黑村妹變左靚女，仲入到圍，48G另一奇蹟

熊B第一年選拔

死啦,以萌香嘅性格,佢今次真係唔開心呀,我以為佢會無咁執著

嗚嗚 但係睇到我心都酸埋

速報之後一直都好介意

冇計，佢hea左成年，跌票正常

入到已經好好

仆街但比陳花壓住一名，條氣好唔順

棄肛保兒

步太郎

仆街,睇嚟りこ瀨咗嘢啦

今年門檻又高左

你有冇投？

hkt 第一大黨？咁多既

下年睇下柱王照唔照顧りこ啦。

而家仲有：
油雞
日陽B
MK南
潟姐
775
中指

啲步加飯掛住比錢玩 showroom ，無錢投票

Ske ar

我肯撚定Aya唔係卒一定今年好撚勁囉

集火千珠，今年一定#1

角入唔，條氣有冇順少少？

T8 小田B 入到，好開針

我子

開始嚟料痴線啦

Rika 抵

中指死

kato

rikab !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

太田輸比柱王

齊鼓掌

中指

Safe 上呀

抵死，玩炎上玩得咁過引

中指算係咁 啲飯應該喺showroom 課左唔少金

反rika大聯盟

需然我幫唔到我D推攞好成績

但係我登撚死哂班仇人,我仲撚開心呀,屌你老母!!

仲有

油雞
MK
日陽B
潟姐

好緊張......

準備好比中指閪面未

潟姐會唔會圈外嫁

冚家產,即刻訂定位今晚食九層塔海鮮蒸氣鍋慶祝!!

仲要指定要
南非飽
花尾龍躉
智利大赤蝦
阿拉斯加長腳蟹
加拿大象拔蚌
紐西蘭聖子
馬糞海膽

唔好燈
我投左五票架。

我已經射左一票去公海比安9

冇可能
我投左上年10倍票

有無人發覺安豬唔係現場

坐第一排喎

豆神呢獲出人投地啦

諗住製造文春不安啫

請我食未

見到大西咁,我又忍唔住啦

8仔唯一推

rika, 30幾名都唔算差啦

返去食拉麵啦,珍珠米唔啱你

中指個裝崩撚哂

主持特登同姬講咁多既

殘到呢

點解佢個妝會搞到咁 特別係對眼

閪面玲奈

阿斗

呢個月瘋狂開sr，比下面

同埋中指不嬲都係化妝狗 落左妝一定7勁多倍

因為谷撚氣

躝啦 唔好影衰我地hkt9

中井りか「SHOWROOMと二刀流だったので」
「直撃取材を受けまして。文春砲なんですけど」
「本当に申し訳ないです。ごめんなさい」
「アイドルだっていろいろあるんだよ！」
「やっちまいました」

咩料

中指中文春砲

恭喜恭喜

收聲啦dllm!!!!

屌你老母,你自已口臭得罪人多,仲要咁唔檢點比人搵到痛腳,你都仲可以咁厚面皮屌我老母,你仆街啦,我宜家開始咒鳩步太郎咒撚到出年總選!!

冚家產呢期米po多咗咁多新朋友,我都未同佢地介紹吓原味底褲,係時候係倉底搵返出嚟啦!!!

潟姐

恭喜潟巴

潟潟

吓？？？

奈良？？？

未遙

估佢唔到

無可能，未遙真心無可能，點解會咁，好痴線

我未無諗過，以為我果兩票射左落海。

今年奇蹟

我之前仲話set20目標冇可能

sor 我錯，收返

日陽B ngt最後選拔希望

Aya過票,因為佢一直都係講研究生7人

會然未遙仲唔上水,你個推出人投地呀

一直有mon po

神巴，#1po就爆了

開咗新po好耐喇

恭喜，其實想潟姐選抜，但見有進步上到ug 都開心，下年上選抜

唔知點解總係覺得潟姐係靠自己，無靠柱王分票

我地三元老又聚頭啦,奈良巴

咁仲有墨清ck個啲喎

擊倒松井珠

佢地係1.5期好似mariko咁,我地係正宗一期生

未遙今日好靚,我唔想佢係因為柱王而令佢下年跌得勁金,我決定將Aya卒業後嘅資源都轉去支持未遙!!

未遙好女仔

支持nene

間諜88

燈撚夠未呀

得喇，知你為咗支持 nene 唔支持咲良喇

係咪因為RIKO好難推得起

嚟啦

算啦，16都叫選拔，無掉就好

唔係,係未遙咁柔弱,佢真係可能會一鋪撻死,唔忍心!!

りこ需然都好慘,但係比假希望朦眼真係會痛好多

仲未嬲完你,所以你16唔恭喜你

呢樣真 未遙似係唔多受到打擊既人，RIKO傻更更咁，可能抗壓力會高D

如果除左角既所有研究生都入到，就最好

覺得日陽B無其他人咁靠柱主，比起MK，覺得佢先係地元嘅代表。

若然要你中途放棄,倒不如未曾出發!!

有冇富士link?

上141

你唔上YouTube 睇？

睇緊 YB

但富士有過去分析圖之類資料

飲開香檳

日陽B好彩

贏唔夠1千票

所以nene被佢燈到圈外

正式宣佈:

愛護未遙力量(以後簡稱:愛遙力)正式成立!!

ho ball

真係幾正

創會會長;會然奈良未遙

副會長及CEO:會然宮島亞弥

成員:各米po會然

備註:拉麵間諜並非本po成員!!

組成棒球之力

本會成立中指:

要令未遙下年總選能站到選拔之列!!

上面錯字「宗旨」先啱!!

脫完立即有回報

我突然諗到樣嘢!!

例如:我同奈良巴等人都係推未遙嘅,咁我地就一齊開個聯名戶口(以我所知係無人數上限的)!!

之後我地就約定由最近一個月開始,約定每月大家都將一定嘅錢存入戶口,之後去到下年總選就一齊攞返D錢出嚟all in未遙,咁咪又集到資又唔洗臨急抱佛腳囉

so gay

由佳脫完仲大呀D回報

我講D墨

塊面有北斗七星 + 南斗六星

大富大貴之相也

唔熟想問問點解呢個美狗會係HKT特別紅嘅??

佢地特別中意蘿莉掛

咁佢賣點係咩?

握手?水着?唱歌?跳舞?努力家?

要hkt飯解答
我覺得佢地兩個太FBI
咁多年都冇留意佢地

屌.....佢仲bot狗過由佳喎,十夢咁前就真係無厘頭鳩啦

冚家產仲要咁撚鎮定,成個一早知嘅樣,咁都無人反?

可能好孩子一個投幾萬票比佢呢

脫左墨係順眼左既

佢就算脫皮都唔會咁大分別啦

中指玩撚到同居

由佳BB

咁樣最好㗎啦,不要做風頭躉,支持由住!!

呢個月壓力大,辛苦你了,謝謝!!

禾珠登頂

岩岩收工想知戰情如何
有冇空降/爆seed
突發野?

邊度有直播

atb fb

奈良大爆炸

21位 33,962票 奈良 未遥 NGT48
24位 32,096票 西潟 茉莉奈 NGT48 Team NIII

30位 29,305票 加藤 美南 NGT48 Team NIII

中指係咪玩能完？

有冇link

由佳你同我下年贏咗佢

thx
不過珠係咪講會玩多7年?
我睇珠post班人吹

差十一萬票，雖然我十卜油雞，但點可能贏

日文渣聽唔切
但聽到話唔畢業住

睇個勢中指玩多一年半左右可以收山

由以前就知道有珠呢個人
但估唔到佢而家先21....97年

連營運都無諗過米哈入到圈，連道具都無準備

吊，慘到爆

睇貓頭吧，佢哋話文春爆兩ngt喎 係中井同yuka

營運想曲線表示自己無造馬

屌原來係 NGT的ogiyuka是誰？
應該笑佢知名度低姐

對唔住 一時貪玩令兩位member都要負責任 我對唔住大家

油雞嚇暈左

今年ngt mvp一定係みはる

係，完全無人估到，其實佢係高汁，樣靚軟妹子，應該釣到人先啱。

Btw, 潟巴諗左聽日要同潟姐講咩未？

恭喜佢 問佢開唔開心
再同佢講估唔到會輸比みはる

今日見到佢比松豬搶咪嗰下唔知點解覺得佢幾可愛

屌佢老味咁無家教嘅！

多謝！

做咩油雞咁high

疏！

禾老婆77位

請多多g持油雞bb

5ch 入面十個post 有一半係講中指

畢業未？

呢樣真，唔靚女又寸嘴都算，居然仲敢溝仔

我真心幫唔落，如果唔畢，我去握手會最多抽2-3張

未遙係SR好開心既樣，唉，雖然總選係個虛名，但MB都好著緊。

我都要守護未遙的笑容了

雖然唔係太鐘意佢，但如果大米無中指嘅炎上同油雞嘅傻，正正經經咁真係好難make noise。

5ch咪又係啲毒撚ff

真心問
rika 回應左未？
係咪畢？

畢條毛，又唔係影到扑野相

乃團個松村咁都無事啦，怕咩 NGT仲需要佢搞流量

歡迎大家加入反姫黨

會長：神巴
會員：G bra

加埋我唔該

樣衰到呢

不了

條仔連底都起埋

同佢握手=間接同條仔OO

化到咁濃都仲咁樣衰

買佢goods = 資助佢食仔

大家三思

損到雪雪聲，慣晒啦

用肉體呃宅男

絕對支持nigga 你班友反轉豬肚

佢出賣飯先架喎

唉，想喊。真心覺得rika係口硬心軟既好女仔

點解，個飯係咪好令仔!!!!!

珠po有相睇好耐啦

J家style 型棍mk仔

奈良未遥「ほんとに夢のよう」速報圏外→21位

２１位 ＮＧＴ研究生の奈良未遥

＜第１０回ＡＫＢ４８世界選抜総選挙＞◇１６日◇ナゴヤドーム

速報は圏外、これまでもランクインがなかった、ＮＧＴ４８研究生の奈良未遥（みはる＝２０）が見事、２１位に入った。

奈良は最初から目に涙を浮かべ、「こんなにキラキラしているトロフィーも持って、皆さんの前でこうやって話していることが、ほんとに夢のようです」と涙声で話した。

「（ＮＧＴ４８の）１期生なんですけど、研究生として３年活動して、７月からやっとチームＧの一員になれるんですけど、２０歳なので…ほんとに不安で…」と泣きながら不安を吐露した。

「すごい悩んだこともあって、昨年ＮＧＴ４８のメンバーがたくさんランクインして、でもランクインできなくて、すごい悔しいことばっかだったんですけど、この２１位をいただいて、いろんなことが自信になりました。これからも、たくさんの方に、ＮＧＴ４８の奈良未遥を知ってもらえるように頑張ります」と話したが、最後まで涙は止まらなかった。

公道講句，第一次覺得mb襯唔上條仔

支持小黃雞好女孩未遙！！！

唔覺條仔型
我絕對屌打

咪個look mk少少 普通人入面都唔算超靚仔啦 有idol身份點會襯唔上

小熊>Rika

日陽B>小熊>RikaG

all>rika>>>角

that you

正式反轉豬肚

我愛ngt純樸既好女仔

中井姬中完文春炮咩事都無嘅

可能不嬲冇人理

由住最高 一定要睇佢感言，絕對係一個合格領導

好純品好鐘意akb嘅女仔

d 汗應該係大叔的

大叔的愛呀

文春拍到條片好鬼正 好鬼死得意

有矛LINK??

mofu尚須加油，mahoho就....希望佢成績好d

咁みはる係唔差既 諗起排排下隊前面個叔叔飯 問我地係咪中國黎 話みはるよろしくね 就知佢地應該都投唔少

岩先排mahoHo
佢眼都紅晒 眼濕濕咁
Maho飯快d切腹謝罪

禾紅永遠都會有我嘅支持

仲要比上年少票

公道講句，mahoho除左樣靚d，同痴利根呢個定位，真係無咩突出

美南霉到仆街，都係靠自己努力，係ins做化妝護膚專家，答人問題先紅返。

mahoho又話自己懶，所以唔常開sr點幫

佢識講廣東話多謝算幾叻 睇下佢自己同d飯點搞啦 咁你地咁講高倉飯都要謝罪吧 仲有你地最愛既角今年都圈外..慘

角圈外我拍手
萌香冇左柱王加持冇計
但不得不贊柱王
如果佢90000票比晒由住
都係贏唔到黑櫻都係得第4
張d柱票分晒比under仲好
配票準到

今日maho傷心到多謝都冇講 平時一定講

高倉飯都要謝罪 <<< 我錯我知錯了

依度3大食力巨巨

潟巴500票
敗爺500票
神巴5皮港紙

有我依d低端飯
所以萌香咪得67位

我會返屋企反醒

投左250票咋

下年2500 拜定先

SODA 終於安全入到選拔

恭喜SODA巴

咁搏 辛苦你啦

多謝 其實跌左d 但仲係選拔都真係算執返身彩 不過仲要被人屌緊個句500票

辛苦西潟巴姐 我渣渣最多咪幾十一百

喊到爆

慘慘豬

有冇各團入圍MB數字?

SKE 定 HKT 係第一大黨?

本店先係

如果文春係真
中指今次真係仆硬街
AKB走緊下坡 怨聲不斷
而家仲要年年比人爆文春
排名咁後,太田都幫你唔到
AKB黎個殺一儆百都唔出奇
借黎製旗
再黎招借屍還魂

冇人理中指 炎上唔到

畢啦，冇眼睇

又分析乜撚嘢
你依啲point都講咗唔知有無四年

mhh 哭song樣

雖然樣就衰左d，格又差左d，成隻鴨嘴火龍咁，但最好等我去埋合照會再畢，留個念

送錢比人溝仔？

其實我都想同佢合照
話晒第一代米團入坑推

出年決定要投多d

苦呀西樣

之前都好識釣飯 搞搞下變到咁

囡囡新林把：孖七

人紅左就囂張

巨熊

笑到好似有金執

即都笑唔出

慘

下單c應該係美南？

分析撚係idol世界毒瘤
椰巴依啲高質會然 唔好做

罰你食一塊豬扒

力戰338人 壓力大失控狂喊
珠理奈19萬票 封AKB一姐

第10屆AKB人氣總選昨日在名古屋巨蛋舉行，松井珠理奈以大熱姿態奪逾19萬票登上一姐寶座，另一SKE48成員須田亞香里緊隨其後排亞軍，另一大熱的HKT48主將宮脇咲良，以超過14萬票奪季軍，她對自己只得第三位大受打擊，傷心得哭成淚人，更即場向支持者及上屆一姐指原莉乃道歉。

台代表進佔97位

今年AKB總選變得國際化，首次歡迎海外姊妹團成員參與，包括台灣TPE48、泰國BNK48，是過去十屆中最多人參與一次，今次共有339位AKB家族成員參戰，包括TPE的香港成員冼迪琦都有報名，可惜她卻百大不入。
昨午開票從第100位開始公佈入圍名次，來自台灣的AKB成員馬嘉伶殺入第97位，共得1萬5千多票，而泰國的BNK兩位成員CHERPRANG（CHERPRANG AREEKUL）、MUSIC（PRAEWA SUTHAMPHONG）各獲2萬票以上排第39位、72位。

被視為本屆冠軍大熱門的21歲SKE主將松井珠理奈，最終也不負眾望成為新一姐，她昨日早上在公佈名次前的演唱會上，於同場地在3萬觀眾前失控爆喊，更出現呼吸困難症狀，隨後要工作人員抱落台休息。上屆AKB總選三甲的指原莉乃、渡邊麻友、松井珠理奈，隨住指原退選，麻友亦告畢業，珠理奈成為新AKB一姐大熱，加上今屆在其家鄉愛知縣舉行，令她承受很大壓力。
另外，AKB參與的韓國選秀節目《PRODUCE48》已在前日首播，96名練習生分別來自南韓藝能事務所及AKB家族，而第一集投票結果，宮脇咲良就奪得第一名，珠理奈、白間美瑠分別排第4位及第9位。
撰文：哥羅

我愛日陽由佳！ 唔愛d 唔p圖唔見得人既壞女仔！！

差d睇唔到，由佳又關你事既？

睇完佢既感言，點可以唔愛上性格咁好既女仔 雖然樣就可能差d，但我已經唔係膚淺既男人了

好想錫佢個嘴仔

千祈唔好，唔想間接同你kiss

睇到喊左出黎

咩叫「樣可能差d」？

先啱

咁公道講句，由佳個樣你點掩住良心講，都唔可以話正過小珠櫻花奈奈掛

QQ
下次一定唔只抽三張

迷由永遠唔會歡迎邪骨

可知分開越遠 心中對你更覺掛牽
可否知痴心一片 就算分開一生不變

每個人都有唔同Tastes
正如你鍾意角

搞錯，即係姬唔洗畢？

有冇中文

咪即係話NGT既負責人，會嚴格叫姬反省 驚死MB咩，咁嚴重既懲罰

同MB道歉都無
輕輕帶過

有事務所真係無能敵敵

中指繼續溝仔

我決定飛左佢了

萌香五官令好多

你左我右，Fit哂！

潟巴，幾時有 2周年con /北原卒業con 同埋 RH 2018 買？ 同埋幾錢？

我愛棒球妹!

我美南終於要同金髮講88，大家快d黎推返

我用4皮都推唔到りこ入選拔,究竟油王用咗幾多錢推未遙?

想搵米po加藤玲奈

你都曾經貴為珠po主又整開po temp呢個時候你竟然唔上水

真係諗唔明，點解有人會拿成百萬出黎推idol

但一百萬都係連18000票都無，我未遙34000票，佢真正飯投既應該10000都無

佢去左日本玩啦，同埋佢棄哂48啦

???

PTT

B.L.T. 7月號--奈良未遥

睇蝕了

比我地睇蝕唔緊要

睇還睇，唔好J就得啦。

有生之年睇唔睇到NGTBingo

hkt都有bingo，我地也不遠了

NGT大佬都無 想要bingo

套朋友唔執已經偷笑

講真，開始回塘，如果我唔係ngt飯，真係唔鬼睇

好彩lotti 功力ok，但朋友真係唔多比到發揮空間佢地同mb

躝

柏木算唔算大佬

睇睇下片突然發現步太郎個樣同吉澤明步個樣有幾分相似

驗眼.jpg

J開姬only

ok not bad

第67 名
你地以後可以叫我做 六柒巴

咁好易引人犯罪喎架

對油王黎講散紙都唔係

有無人知棋驚活動3000分個獎勵係咩黎

好似係粒棋既樣

新車樣?

似係
有錯請更正

咁姐係死都要打到3000

180620produce48排名情況，
投票截止到6月20日(韓國時間)10點
前12名分別是：
1.#李佳恩kaeun#
2.#安宥真#
3.#張元英#
4.#權恩菲#
5.#宮脇咲良#
6.#崔藝娜#
7.#王怡人#
8.#山田野繪#
9.#後藤萌咲#
10.#李彩燕#
11.#松井珠理奈#
12.#竹內美宥#

山田彈起啦

禾珠又係11

孖#1

潟姐同神美優有份演出生駒套舞台劇

其實真係唔知本身奈良選對有幾多票 街外又有幾多票 問過奈良推朋友 佢又話人選對on9 點知個結果係今年初入圈最高
Btw個4皮港幣係點投先 香港買票定比日本個邊先？

soda巴幾時旅日

之後要8月

又飛

以為可以撞到你
香港tales去唔去 到時食個飯

在日就靜啦

幾時！？

就要番地獄香港陪你

訓左幾日

乜仲未畢業既？

痴下#1 d仙氣

旺旺仙貝？

我畢你老味！佢已經深切反省，大家比次機會佢！

日本米餅＝硬到咬崩牙＋勁淡味，真係旺旺都屌打９成

滯港渣渣又學到野

08

我要未遙夠，口疾疾傻更更既好女仔

轉推

邊有轉推呀

不嬲都推緊

好似完全唔覺神巴提過日陽b

最傻果個未到佢啦

之前咪話咗Aya事件,所以暫停宣傳日陽一個月囉

緊急會議出左生肉

日陽B do咁眼仔look look 超QQ

係喎

do咀

何方妖孽！

由佳屋企人

有無人有今期棋驚更新攻略

個兼任解除卷點抽好

兼任解除應該得一個pool

有冇得加入要遙之力

棄晒你二百三十六個推就可以

原來換領劵係可以自選1張

有無得再拎

可以自選咁正
過兩日研究下先

又到考眼力時間

唔睇唔知眼力好

成本野都係男藝人，得由佳一個係女

真奇怪，應該事務所位

日日抽中五星

咁又未必
我有時明明清左幾隻怪，大佬打左一半血，但都係得 1%，都唔知點計%的

屌你老母死臭閪,中咗文春炮又扮無事,平時就牙撚察察,宜家奶咗野就扮死狗,出黎屌鳩文春丫嗎,你唔係好鍾意炎上既咩,平時講到咁撚巴閉,就唔好厚面皮,唔好係度瀨死,一鳩卒業自己出去闖丫嗎,之前SR串鳩人地STU又咁口響響,正臭閪心戰自大王!!

Rika

好心畢業啦

撐rika 撐自己

佢跟本唔卒都無撚用,睇總選已經知佢個D係虛火黎,宜家仲要佢去度邊都有黑子追住,唔好留係度累大鵬啦,自己走啦.D人黑下黑下就會黑埋NGT架啦!!

唔好咁講，rika其實今次都無咩決定性證據

柏木,指原呢d都奶過野，但佢地一樣為48作出好多貢獻，帶領48前進 比次機會rika b

Fuck off

拉麵間碟躝 可能rika性格唔好，成日挑人機，但佢作為idol都算合格架啦

rika個番組比人降職，做唔到先生了

畢業未

想去泰國玩了!!

Music

順便做手術？

佢去搵人妖屌自已

依家有西貢48
識玩一定去越南玩

有無人用兼任劵換左野

想知咩技

貼吧翻譯左油雞喺sr 對AKB的睇法。
越來越欣賞佢。

感覺到佢真心愛個團，同埋落選左咁多次有而家嘅成績，佢好珍惜同謙虛，知道所有嘢都係得來不易。

由佳,一直都欣賞佢

係，由住好珍惜而家既一切 雖然呢份心唔知維持到幾耐，但入到4年都仲係咁，真係好女仔

希望d人唔好因為rika，就有個印象ngt全部寸柒柒 48真心唔差得過坂道

rika

係,最憎啲人吹奏46好似高尚啲咁

開始明白點解H社簽佢。

我46淨係聽過一首only，包拗頸唔睇46

我都未聽過,可見未來應該都唔會聽,最多聽過坂道akb

由佳

好女仔黎

因為成日除？

我都想知
可以換一個五星
係咪換白間最好？（純因爲外表）

GOOGLE到

白間 08 nigisa 三個都中意
點簡呀

參考下,但唔知白間同櫻係咩環境

有人話呢幾張卡五圍比正常低係咪真格

簡左白間

係喎，仲低過三星能力值

又唔好咁講,對番五圍其實都係5星級,不過比之前堆五星能力低啲咁既

但命中得1000
普通3-4星咭有4000

係命中真係低左啲

無記錯命中係傷害個浮動?

應該係
啱啱試左一場
白間出招 1XXX - 3XXX
好沈動

不過如果都係咁既數值睇樣揀啦

緊急會議算唔算肥秋自打嘴巴

做SHOW啫

營運 WTF
意見接受 態度依舊

好期待坂徵
會收咩新囡囡
同埋唔知又會破上次幾多人去徵選紀錄

正常人都去坂
mhh真on9

15年AKB仲未咁霉，優子都係走左一年姐，同埋無人諗到綠團上得咁快，同年出道，人哋紅到發紫大米仲on99等緊一單

佢應該後悔一世

mhh今次總選失利，到而家仲未有blog出 應該仲傷心緊....

乃板三期用2年已經上哂位(雖然話急住接班)
但akb16期/新囡囡2年可以做到d咩..

話時話點解咁少人推杏樹嘅？老老實實我覺得佢唔差

我覺得直情正

但架仔中意cutie囡囡，佢太有性格，冇運行

我而家完全比蓮加迷住

魚沼嗰集朋友杏樹做得好好睇，搞到我勁想去食肉清同埋柳家食堂

Lotti佢地都好似成日提起杏樹

469

死蘿莉控

我熊熊

左一右一正到癲

做咩罵人喎

ngt有好多都同蓮加同lv la

46 紅嘛，名牌子，又唔同既

46 =五星級大酒店
NGT = 深水埗茶記

老樣既蘿莉

係咪都係要抽?無得跟mb買

ngt all randon
慘

人地個個團包括46都有出個別生寫

ngt

邊度有由佳水著片睇

youtube search blt

or

atc fb

b站都有

係日本唔記得買添

我係屋企成日叫佢水著我睇

你全程淨係記得好孩子

佢太易認

旅程仲影到好多珠理奈封面,果然係地元團體,比nmb個邊多封面上好多

邊有咁大啊

萌香呢個髮型正啊啊

極度同意

應該真的，多數無咁靚既人都大波

但由佳......

咁計法本家個堆

利申由佳真係好正好玩得,再去2s同握手都會繼續抽

万力甲.jpg

同剪咗頭髮嘅檸檬一樣 加推

對應都唔差 但握手會都係冇咩飯 🤔

由佳有ig電視睇

但點解條頸好似長左塊臉又尖左既

柱王養緊腎

又大爆死

低級趣味

兒童色情

FBI

就廿碎喇仲兒童

ipad冇人權

你姫突然浦頭道歉

下月開始分team

再睇唔日陽B萌香油雞同台演出

原來杏兒咁鐘意揸住啲碌狀物。

正

今次棋驚活動好悶,得1速想打到3000分都想瞓

skip
等下次ngt出場

其實都係為輛新車,唔係佢打完稱號就收左手

下次一定要衝番個由佳頭十番黎

有咁既女朋友，大家係咪好羨慕我

好心幾廿碎人就唔好有咁多性幻想啦

利申 同日陽B一齊食緊飯

我愛萌香!!!!!!!

今日角生日，無人提?

好柒，but i am ok

完全唔帶口罩，真係唔驚人地認得出佢 話哂總選第4

過左富山已經冇人識啦

新開張

鐘意水族館既都係好人

利申:中意

好快又要變返7人

升格喇，仲七人

sor 我同左萌香日陽B一齊去

你唔好逼我

班2期好快入黎爭飯食

山田同美南係CP？
感覺上大纜都扯唔埋喎佢地

佢地係CP?
第一次聽

多合照姐，應該無話咩CP.....山田咩mb都玩得埋

cp應該得潟姐未遙，mahoho里糖院友

去睇巨人 唔驚啦 我個名都成日唔帶口罩去睇波 雖然由佳家下出名好多 但係48都只係48ja

村外人根本wfc

咁又係，點似救世珠咁紅，而家成個日本都識了

我愛你

好似又好樣左

唔好再post啲垃圾

油雞有得去大粒野既飯局

上位了

呢樣真，連櫻花, 大家呢d都無得去

我估係因為 #1 在場，櫻所以唔9去

ATC 冇得播公演了

聽聞話係總選前影,依家放出黎係開始清洗太平地?

慘

旗京兼任10抽
中2張5*白間 1張4*白間

早知用卷果張換08啦

好大舊朱古力

真心？

沉日睇緊舊既朋友
棒球妹揮棒有9x km/hr
主持麻甩佬都係得4x
比佢仆一下應該立即入醫院

d3好可愛 美南又話染返黑毛

男人都是貪新忘舊
一有新MB出場就即日有熟肉

利申:同第一期共存亡

no la，呢條友已經出左好多集

btw你當初乃團3期都係咁講

話說你都冇脧, 學咩人賭脧????

我屌你肯上水啦咩 仲以為你出左咩事

原來佢都係46......

咁好彩 但技唔係唔同咩?

唔同技
一張回血一張敵全體攻擊

請支持三期伊藤理理杏

彩姐仲在生

幾時找數？

我生係本家人。。。。

咁你又睇ngt nmb

本家人但推白間....

我唔會信任有專一既idol飯

白間呢啲掛個名姐,好死既

我係

人唔笑 佢都笑啦

我單推架,你多人過我就收啦

舊圖一推
個人認為杏樹著呢套衫同埋紥髻真心最好睇，新潟朋友希望多啲比佢出鏡啦

杏樹好正

希望日本仔肯推下佢啦，明明杏樹咁正

岩啊，Man得黎又唔係男仔頭，個樣幾掂

可惜好多宅男都鐘意D可愛既，由佳日陽rika呢d.....

講還講，唔好講Rika
杏樹真心係高質，唱歌又掂

咁又的確係發生咗啲事嘅...

發生乜事？
識到J家仔？

講過幾多次我唔好男色，尤其係J家
我寧可畀WIC正面上我

小妹甚是想念你 係日本讀書方面既野?

好似有會員想搵你飯聚

現世苦手

點先有？

用好耐之前開嘅 account 拎嘅，唔開一段時間再 login 就有

打活動記得帶兼任劵換嘅卡，加 30% 點數

oh i see

睇完朋友，d3有3件真心唔錯，但果然idol既特技= 垃圾，無用

有無人知頭5個好大紅字係咩黎

係咪再抽特效池會再加%

有冇cap圖？

呢個

推mb 簽名

但要頭五先有,我應該唔夠人地衝我個推

btw 通常依d event 要日本地址電話....

咁姐係今次又可以休息,不過衝頭10拎下獎勵都好既,係上次連機活動太低能,打3000分拎新車都打到想棄驚

新車乜樣架？巴打成功攞到？

咪個架下面有塊風扇葉轉轉轉個輛囉,你無打咩

冇打....

不過其實舊車好睇啲,係得閒有得轉下樣咁

每日儲星，等下次出NGT先開始 start game

你啲對白咁似之前渡邊麻bb既

有無做埋每日任務,150石

每日做

難怪你個呢一直停滯不前,原來係咁

隊員係咪衝都好影響,所以今次活動節奏咁慢先至棄

原來最近送個張綠色換引劵係俾人用100張換指定mb,暫時係本家但黎緊會開其他分團,已經有畫面但暫時暗左無得㩒入去

嘩100張咪有排儲
我好似得幾張

打活動會有幾張咁囉,等佢送遲早會齊既

不過原意應該係俾啲人收集自己個推用,我求其望過能力正常既,係技雞啲姐

兩邊要哂!

個個都玩，我部垃圾手機好易過熱 d電又倒水咁

一黑一白 左邊好似算係2期top 3令女

右面好似涼花 加推

等小妹幫大家稍為認識一下ngt 2期生啦 評分= 值得了解既程度( 5粒星滿分)

第1位 : 大塚 七海

評價: 玩開羽毛球，比ngt飯調侃為太野彩香2號機，就我所見，真係有dd似的
評分: ★★★

第2位 : 小越 春花

評價 : 年紀得14歲，但已經識照騙，好多相都p圖，唔太好，本人樣貌尚可。識彈電子琴
評分: ★★★★

第3位 :川越 紗彩

評價: 又係P圖慣犯，樣貌一般，但勝在皮膚白同牙齊，救返少少分。識玩結他。
評分: ★★★

哇呢位Ching，咁重口味 雖然我都信女大十八變，涼花以前好唔掂，後來就幾好

第4位 : 小見山沙空

評價 : 又係14歲後生妹，但真人黑，樣貌一般。特技夠膽死話係影貼紙相，即係廢既。簡單黎講，外貌同能力上無咩特點。
評分 :★★

第5位 : 曽我部優芽

評價 : 如圖所見，樣一般，牙齒唔算整齊，皮膚白同胸大拉返d分。技能有筋骨軟，打太鼓，同整甜品。
評分: ★★

第6位: 高沢朋花

評價 : o靚妹一個，樣貌尚可，應該係宅女一名，因為興趣係睇動畫同打機。想同人傾毒野，鐘意二次元既手足可以加推。
評分: ★★★

好差咩 我反而幾鍾意呢種KSGK type

第7位 : 寺田 陽菜

評價 : 個樣完全唔似14，樣貌一般，無咩突出既特技
評分: ★★

第8位: 富永 夢有

評價 : 黑，樣貌普通，總結一般貨色。鐘意煮野食同唱k
評分: ★★

ipad 幫到你

Apple 果個，唔係講緊由佳

南亞人士

支持邪骨介紹二期生

墨仔！！！！！！！！

曽我部優芽not bad

近日見到NGT有二期，好奇上嚟睇下大家鍾意邊個咁

我就出哂坑啦 不過總選都有睇嘅

由佳佢喊哂口咁睇到我都好心酸

希望NGT愈嚟愈紅

皆さん！

入返坑啦

我都係睇cut 渣，無睇哂全場

但由佳係開心既淚水黎

日本食完女返左香港？

太多包袱 玩唔起

答案解讀：識左好多囡囡，忍住冇食

得我地d單身狗仲係度睇idol

我感覺到右邊嗰個有無限潛力 佢叫乜嘢名

無人睇禾簡介mb 小見山沙空

我有睇

寫得好。我鍾意你簡明扼要抵死風格。

繼續寫。

睇緊邪骨二期分析

川越夠白淨，好似ok

邪骨，今次我撐你

曽我部優芽 關注中

多謝大家 聽日寫埋剩低8個

雖然暫時仲未搵到個正過步太郎，有d絕望

岩你咩 你唔係鐘意個樣精緻d，細細粒架咩

有睇㗎 不過兩張相唔似咁解 認唔到佢出嚟

嘩 正撚到

哀求邪骨post多啲相

自己搵啦 on9

不

巴打要Blu-ray? 買左

寫真女王

買!!!!!!

唔識做表情

佢不嬲 on 9 9

第9位 : 羽切瑠菜

評價 : 應該算係2期入面比較好樣，特技係20秒內講47個地方名，即係廢既，興趣好普通 唔哂時間講，總之睇樣已經係ace
評分: ★★★★★

第10位 : 古澤愛

評價: 無咩講，公式照都影到咁自己諗，皮膚都係黑。識打網球
評分: ★★

第11位 : 真下華穂

評價 :睇樣已經贏左一半，特技係畫動物，興趣係同動物講野+唱K，應該係個有愛心既好女仔
評分: ★★★★★

第12位 ：古舘葵

評價 : 東京人黎，但同新潟農民一樣黑。應該屋企有D米，識古典芭蕾同鋼琴，樣貌方面，有d似hkt48的今村麻莉愛
評分:★★★

第13位 : 三村妃乃

評價 : 樣貌中上，特技係唱歌，興趣係睇音樂劇，
評分:★★★★

第14位 : 諸橋姫向

評價 : 正常樣，特技係跳舞，好過之前d黑炭少少
評分: ★★

第15位 : 山崎美里衣

評價: 唯一的短髮成員，樣貌唔錯，有d欅坂平手feel，好有潛力。睇介紹，應該係開心果黎，鐘意睇動畫。
評分: ★★★★★

第16位 :渡邉歩咲

評價: 應該係最樣衰的一位，臉型好奇怪，屋企人應該識ngt高層。簡單黎講，係一位勇於追逐夢想既醜女
評分: ★

樓上d咩評分

幫大家介紹下16位ngt48二期生嘛 越多星代表越正，值得留意

兒玉二世

三村要咗 tb要埋

古舘葵
係咪之前潟姐狩獵嗰個蘿莉？

古凙愛感覺上好似二代茂木忍

買！！！！！

潟巴有無代購

發現呢位手足好鐘意d黑黑地既 忍哥哥靚好多

感覺黑黑地sporty D先好睇

點睇舊版小熊?

not bad but now better

熊仔依家靚好多 唔關黑唔黑事
亞樹茶嗰種黑到好處

15唔錯

真係幾平手feel

略略一睇邪骨二期簡介，我鍾意曽我部優芽

不過其實好多都係普通日本學生妹樣吧，希望佢地搵到自己定位

大家鍾意邊個？

半年後先答到你
因為會進化

但始終冇一期公報時萌香日陽 「pop 一聲，係你喇」果種感覺

16位又唔係想像中咁差
係個面形太方
整體上係靚

你姫

呢個係咪你既體驗咋

同想問咩叫平手既感覺

個人口味only

其實我明

tb就話似平手
有咁多平手就唔會而家見唔到啦

傻豬 依個世界邊有一生一世
今日唔知聽日事
問下你今日鍾意邊個姐

周街都平手 可能平手出名所以就話似平手,就好似天水圍陳浩南或深水埗戴志偉同一道理

不過我個個已經超越左平手好多,係機運個問題

咪係,你番高登po參考下佢地今日既愛人輪到邊個再睇下有咩領悟

利申:今年仲係最愛

真心可愛

你邊撚個牙

我呢個單推，最欣賞你呢d專一既人

akb平手友梨奈

即係邊個?

你咁即係博屌

sor
TB 我淨係諗起奈奈

j ed

呢個髮型，呢隻P圖既色，一瞬間以為係rika

雖然平手正，但奈奈係完美的，已經唔係普通人了

白雪雪，真可愛

居然有攻勢

錯post
Po番日陽b補數

日陽B

原來用特別卡嘅 event point bonus 係打 boss 跌嗰個箱先有

但我見其他箱都係出綠色字分數既?

睇錯

可能連對白都冇

好心比多d機會比本店d靚女mb啦

原來佢哋都有份

彩蟹同馬紅紅okay

入咗二期生，一陣整新圖比大家

米po專業it後援

我離開咗咁耐，仲係咁嘅院友樣！

珠巴最愛！

[機會難逢]2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃參賽女神提名大會 #日韓美歐中台其他

可以提名 20 個，八字巴夠唔夠用？

每團20個既話佢應該勉強夠用

正到癲

thx 墨仔！！

開dice tg未

差唔多啦

john

邊個巴打要公演Blu-ray 買左

北原畢業con blue ray 出左未？

可以訂
7月30日出

做乜今日咁靜

星期六mk出街食女

唉

唉,我就番工

eating so yummy

公演初日
但atc以後都冇得睇公演

うさちゃん呢？仲有冇撐？？

no 戰爭狀態

人地好女仔嚟 學識珍惜

美南重回黑髮了!!!!! 正啊!!!!!!!!

正常好多⋯⋯

mk不了

金髮真係不了。

估中日陽B做隊長

riko院友夢碎

正副隊長

真係世風日下

你做我老婆o唔ok啊mahoho

躝啦屌你老母

rika 唔除左= 唔是rika

Yum.

同邪骨寫緊嗰故一樣

什麼故？
請加甜

最近既rika粒子好似濃返，無論世事變改，還是越難越愛

邪骨喺出面「講故台」開咗個奇奇怪怪嘅故

唔係小妹寫的，fd 同我ac的

令我心思思想寫嘢！

寫文好痛苦的，唔係職業寫手好難堅持的

我都想死，好耐無睇ngt

i love日陽未遙!!

求其加個甜，快速爛尾！

放過日陽B

未遙3連擊 ngt公演d衫又幾正

改左萌香唱

院友の雨

You are right. 我打咗個零鐘同rika嘅甜故，就想放棄了

咬文嚼字，諗點令劇情流暢d，真係慘過食屎

btw你居然寫我rika

步加先係你嘅。rika咁正係我嘅

po 出黎
J住先

愈寫愈離題，依家寫緊：

「內衣能反映一個女人的性格。從款式、到墊的厚薄、到新舊程度，”show me your bra and I will show you your future.”」

咁似借錢廣告口號

等睇文，多甜就得

有無由佳?

肯定無 唔啱口味 肥妹可能有 睇情況

難以想像居然

咪搞油雞BB

油雞BB是處女是仙女是聖女

生駒B

Rika每日都會等墨仔放學，然後一起逛街。有時Rika會煮飯。每次Rika入煮，墨仔總會用各種方法騷擾她。有次墨仔用收藏好的忌廉抹在她臉上，Rika反應很快地報復，二人在廚房裏嬉戲，忌廉抹到周圍也是，飯餸都弄不成了，結果兩人要買便利店的便當。

有次墨仔一聲不響，走入廚房，從後緊抱Rika不放。Rika 掙扎不了，笑著要墨仔鬆手。但墨仔不作聲，板著臉緊緊盯著Rika，手臂更用力了。Rika嘗試用力甩開墨仔，但墨仔卻不鬆手，反而直接反手，「公主抱」起了她，將她搬離廚房，把她打橫拋在梳化上，再笑了笑，說：「え？どうして料理していませんが？」（點解你唔係煮緊飯嘅？）Rika很開心，攬著墨仔的頸，拉他和自己在梳化纏綿。

句日文啱唔啱

加甜唔該

甜品加d detail 描述唔該

你姬

哇屌，rika呢輯掂啊喂

因為 Leslie Kee ，大師級

我覺得影得幾型

呢輯掂

如果NGT未執，有4單

我估下單C: 美南或大熊

我賭日陽/ 美南

都要素材OK先掂既

想知手足邪骨幾時先可以學我單推

關唔關你地事

真係唔關，sor

中間最淫

你哋屌啦

你地有冇睇過我寫嗰個、中途放棄咗嘅舊rika故？

re po please

墨仔，20歲，香港藉男子。職業：在日留學生。

中井りか (Rika)，20歲，日本藉女子。職業：偶像組合NGT48成員。

墨仔喺日本東北大學作交換生留學，每日過著孤獨而無聊嘅生活。返學聽先生講嘅日文只係大約明白，功課又唔多，變咗多咗好多時間唔知做乜。日文差，同女同學傾計，講多兩句又傾唔落去。英文更加係唔洗諗，根本日本幾top嘅大學啲英文會話都係好唔掂，東北大學為日本第二的大學，僅次於東京大學，但香港求其一個中三四學生英文都隨時好過佢地。

墨仔平日放學就獨自去健身，練到感覺到肌肉充血，先覺得人生好似仲有啲意義。

墨仔同Rika相遇係喺一間超市。嗰日，墨仔如常放學就去健身。健身之後，沖涼，去買餸。

其實所謂買餸煮飯都唔係咩煮飯，墨仔一嚟唔識煮飯，皆因喺香港嗰陣一係靠阿媽，一係就call女朋友上嚟煮佢食；二嚟墨仔喺日本窮，無咩錢整複雜嘅嘢。佢好食懶做，自然唔會去打工，一日三餐大部分都烚下雞，煲飯仔，洗都係學校津貼。真係唔夠用時，就求其搵附近相熟嘅中國語學校，同人吹幾個鐘水，アルバイト（part-time），賺少少生活費。

講返Rika。

墨仔去到超市，一如既往咁周圍行，其實並唔係因為想睇啲咩，佢差唔多日日都係去買急凍雞，只係因為太無聊，所以就咩都睇下有冇咩特別嘢又唔貴可以加下餸。行行下，前面有個女仔竟然無啦啦尖叫，掉頭衝埋嚟，一嘢撲埋墨仔個胸口到，攬住墨仔！

墨仔好彩咩都未買，兩手空空，本能反應當然係攬住依個女仔，等佢feel到安全，再機警咁望下前面有咩危險嚇親個女仔。前面咩都無喎隊長。佢孤疑咁望下懷中個女仔，個女仔驚到口都震埋：

「有......老鼠」

哦，原來係老鼠咋。墨仔放心咗好多，淺淺一笑，又望下個女仔，拍咗佢個頭一下：

「傻啦，無咗啦」

大概無啦啦喺超市入面大嗌，又撲入陌生人嘅懷抱好尷尬，個女仔紅都面哂，亦都鬆開咗攬住墨仔嘅手，即刻連番道歉。

墨仔望住前面嘅女仔：面紅紅嘅佢細細粒，矮得得，對眼又有啲怕醜，好似有啲驚但係又想識自己咁，剛才嘅事拉近咗大家嘅距離，或者係天意，反正自己無聊，不如試下識下佢。

不如試下識下佢？

不如試下識下佢。

「其實呢招係咪你用嚟識男仔用？我覺得咁樣發展有啲快......」墨仔講笑，緩和了一下尷尬的氣氛，又故意說錯了一些日文，留下空間給女孩發揮。

「ehhh？你講咩呀」女孩聽到這句後唔再拘謹地道歉，反而輕鬆咗好多咁自己喺度笑。

墨仔無答佢，繼續微微笑咁望著佢對眼。

睇過，仲有冇? 想重睇
記得好似甜果part 完全唔夠甜

重新返聽緊48今年兩單

蜂の巣ダンス
国境のない時代

都幾好聽

下面個首ok，上面就不了

Rika 做 中字

ATC 出左RH2018

150GB....

寫緊 要意象...切忌太露骨

我當睇緊《男極圈》....

我係大..文...豪..好似係..我用性嚟探討愛、孤獨、人與人之間嘅信任等文學界恒常議題...寫嘅係會流芳百世嘅文學作品...唔係報紙風月版嘅九流寫手..

墨仔還好嗎(ㆀ˘･з･˘)如果你上返水寫故係咪即係。。。(OvO)

唔係你諗嗰啲 放心 我地好好 有心

只係我想練下筆

(〃ω〃)安心了卍

我想了解下點解SR咁多人打數字

寫唔落手。就此擱筆。

邊個mb?

好失望

而家日陽B SR都有

好似係投票個類? mb會比幾樣野比大家投，d人就係度叫人投1/2/3咁?

天下興亡 匹夫有責

你話我道德撚又好，諗得太複雜又好，香港存亡未卜，LIHKG好多後生仔睇。近年香港性罪行猖獗，依啲甜嘢，無疑是助長社會歪風 。你可能係男人，但你屋企人呢？你第日生嘅細路都可能係女人。再諗落去，我實在是寫唔落手。

你搞到我無著褲，感冒左，你點補償我

都仲未講以前讀書人士大夫文以載道...算啦唉。我應該醉了。

但後生仔唔會睇NGT...

後生都睇欅/ 乃了

所以唔會有中學雞入NGT PO

喂喂喂 企開啲啦

我心地太善良 一諗起自己可能會害到人就寫唔落去 （毒撚性格？）

淫姬開SR又HEA在床上

加甜

今日仲未見有人吹奏由佳

像她那樣完美
ipad也可

諗返起以前我迷idol到會用photoshop逐粒pixel執 去”sample” 水印

高登唔見你咁講既 不過高登個邊壓力真係沈重,唔知你明唔明講乜

食巨腸

起三飛!!!

關5關你事

100% 明
講錯野會比人吊

依邊自由d，冇壓力

而且果邊冇人推NGT，我平時比較少出聲

x 3

個邊hkt po黎既 同埋無分po，6個團係哂同一處討論，會好亂

好多年前 (5年前?唔記得)
我話須田唔靚，比人吊足10頁

我知錯了

但呢度無本家po我無地方落腳

但開番個本家po又驚無人入

原來你飯左咁耐

咪開囉 怕咩 其他po咪又係得幾個

禾珠大聲鑽石入坑

禾珠PO應該算係

豬po嗰啲當lin登貼吧用嗰啲咁低質 都要開返個po

但開po同版要啲咩

你拜下彩姐睇佢得唔得閒幫你整

其實可以開住第1po先，第2po先搞版面

支持彩希

參考下

或者你可以係第一頁，表明下自己呢個po係想討論咩，唔好討論咩咁....

你唔好聚到一群人大陸台狗式討論就拍爛手掌啦
(￣(工)￣)

唔該,我再諗清楚啲到底個po想點做先

推得慢唔緊要,但覺得本家真係應該有番屬於自己既家俾我呢個本家飯落腳

open gogogogogogo

好想食mahoho臉上粒魚蛋

我女朋友x2

又黎

喂喂喂

唔好咁廁啦( ´Д`)y━･~~

正到呢

醫好左我多年既頸椎病

等小妹1001先，咁耐先爆到

小熊食腸

大家最愛的rika